2000 三不館 意識形態戰開始 反美是永續執政工程

2000 三不館
意識形態戰開始
反美是永續執政工程
- 22/03/21 「三不館」長版本

城寨 Singjai
280K subscribers

「三不館」

主持：劉細良

題目：《意識形態戰開始 反美是永續執政工程》

逢星期一 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

10,041 watching now 20:57